"use strict";
var questions = [
{
  "question": "Missä Teemu haluaa työskennellä?",
  "options": ["Jyväskylässä", "Kummin vain, hän on myös avoin ehdotuksille ja/tai etätöille..", "Tampereella"],
  "correctAnswer": [1]
},
{
  "question": "Haluaako Teemu työskennellä yksityisellä vai julkisella sektorilla?",
  "options": ["Sillä ei ole väliä kunhan työ on merkityksellistä.", "Julkinen sektori", "Yksityinen sektori"],
  "correctAnswer": [0]
},
{
  "question": "Mikä Teemu haluaisi olla isona?",
  "options": ["Fullstack-kehittäjä", "Sovellustestaaja", "Java/C#/Python nörtti", "Mikä vain yllä olevista vaihtoehdoista"],
  "correctAnswer": [0,1,2,3]
},
{
  "question": "Milloin Teemu saa opintonsa päätökseen?",
  "options": ["Ei koskaan!", "Syksyllä 2020?", "Todennäköisesti keväällä 2020"],
  "correctAnswer": [2]
},
{
  "question": "Onko Teemu motivoitunut oppimaan uusia asioita?",
  "options": ["Kuulostaa typerältä.", "Todellakin, joka päivä!"],
  "correctAnswer": [1]
},
{
  "question": "Mistä näistä seuraavista aiheista Teemulla on teoreettista ja myös käytännön kokemusta?",
  "options": ["Ohjelmistoarkkitehtuuri", "Ohjelmiston vaatimusmäärittely", "Sovellustestausprojekti", "SQL", "Järjestelmä- ja tietoturvallisuus", "Kaikki yllä olevat ja enemmän."],
  "correctAnswer": [0,1,2,3,4,5]
},
{
  "question": "Onko Teemu innokas ja motivoitunut entry-level kehittäjä?",
  "options": ["Hän on, sataprosenttisesti."],
  "correctAnswer": [0]
},
{
  "question": "Miten Teemu suoriutui web-käyttöliittymien ohjelmointi (TIEA2120 Web-käyttöliittymien ohjelmointi) -kurssista?",
  "options": ["Hylätty", "1", "2", "3", "4", "5"],
  "correctAnswer": [5]
},
{
  "question": "Entäpä ohjelmointi 1 (6 cr. #C-kurssi)?",
  "options": ["Hylätty", "1", "2", "3", "4", "5"],
  "correctAnswer": [5]
},
{
  "question": "Entäpä ohjelmointi 2 (8 cr. Java-kurssi)?",
  "options": ["Hylätty", "1", "2", "3", "4", "5"],
  "correctAnswer": [5]
},
{
  "question": "Onko Teemu vapaana työmarkkinoille?",
  "options": ["Keväällä 2057", "Vaikka heti!"],
  "correctAnswer": [1]
}]
